(有圖)藍絲著黑衫做嘢，俾傳媒影到

你咁樣撚自己人有咩著數？好好玩？

識呢條友
有外國passport

藍絲勾結外國勢力

呢條友咪之前呃幼稚園老師裸照果個鬼佬